+++
title = "&#171;Своя игра&#187; на &#171;Благородном Доне&#187;"
date = 2007-05-02T00:05:53
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/02/svoya-igra-na-blagorodnom-done/"
permalink = "/post_589/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00002.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "svoia-igra-na-blagorodnom-done"
aliases = [ "/post_589", "/2007/05/02/svoya-igra-na-blagorodnom-done",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет &#8220;БД-2007&#8221; подтверждает, что и в этом году после окончания первого дня турнира по ЧГК состоится турнир по спортивной &#8220;Своей игре&#8221;. Начало турнира - 19-00, место проведения - Строительный колледж.



<!--more-->



Всего в турнире по спортивной &#8220;Своей игре&#8221; примет участие 81 человек. Игры будут проведены в 4 этапа: 1/27 финала, 1/9 финала, 1/3 финала и финал. В каждой игре будут участвовать 3 человека, победитель игры выходит в следующий этап. Во всех играх будет прочитано по 5 тем (в финале - 10). Игры проводятся по правилам, традиционно принятым в нашем клубе: без фальстартов, запрос формулировки не допускается.



К настоящему моменту в Оргкомитет уже поступило много заявок на участие в турнире. Приём заявок продолжится до 23:59 4 мая 2007 г. Подать заявку можно на сайте <http://www.don2007.aaanet.ru/SvojaIgra> или письмом на адрес ikupriya AT philos.rsu.ru . При подаче заявки следует указать команду, за которую Вы будете играть на турнире по ЧГК. Регистрация в приницпе будет возможна и перед началом турнира по ЧГК, но Оргкомитет убедительно просит всех желающих сделать это в электронном виде.



Участники турнира по ССИ будут отобраны из заявившихся по следующему принципу:



1) По 3 участника от команд, занимающих первые 10 мест среди участников турнира по апрельскому рейтингу МАК (всего 30 участников);



2) По 2 участника от команд, занимающих 11-20 места по рейтингу (всего 20 участников);



3) По 1 участнику от команд, занимающих 21-42 места по рейтингу (всего 22 участника);



4) 9 участников по выбору Оргкомитета;



5) Участники от каждой команды выбираются Оргкомитетом по порядку получения им заявок, но по просьбе команды состав участников может быть изменён;



6) Если от какой-то команды заявится меньше игроков, чем она имеет право выставить, то свободные места будут отданы командам по одному в порядке уменьшения рейтинга.



Подчёркиваем, что можно заявить и больше трёх человек от одной команды, просто они не попадают сразу в основной список.



К сожалению, мы не можем предоставить места в турнире по ССИ игрокам, чьи команды не попали на турнир по ЧГК.



_Игорь Куприянов_